[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區(475)

NA LUL

dl

大清做乜撚

唉我屌你老母臭閪大清

大清係咪食左屎呀
行咁撚前送頭

大清

DL致敬ruler ?

呢場= TL ARAM> NATU先手>輸 LOOP 10次

啲企位...好難勾唔中

又贏

DL WTF ARE U DOIN BRUH

屌DL ON9??

又一年十六郎

gg

屌你老味讚完大清即送

屌咁都偷到

賓仔

海燈點解咁憎大ching

Steal lmao

乜撚野巴龍Call

小夜夜：你明我點解退役啦

好撚假 廢西台仔

On9唔拆埋眼先

又throw我屌你老母

Fiesta
垃圾打垃圾

笑咗

兩個閃都唔用

xmithe

執柒左佢啦lms都打唔贏
益撚左ig

屌你識唔撚識重㗎

賓仔救世

狼味

贏3lv都輸smite

頂住AHQ

Lms永遠唔會令你失望 食完呢隻既就可以完場 佢偏偏要柒比你睇

賓仔MVP

屌佢老味 年年都係咁燈大清

AHQ又上晒身

點解唔拆左隻真眼先

屌

好LMS
劇本

WAKO

輸埋大龍 執柒左佢啦廢閪ahq

今場真係難為超老星ziv老人家出哂奶力黎舉重

Ziv盡哂力

風起了，大清返嚟啦

WAKO呢下幾勁

收聲啦屌你

笑到肚痛

TL要輸了

屌，又燈

嚇撚死

劇情又反轉？不愧為lms

咁本生都有qss

話時話
Ziv好似呢套裝keep左好耐

屌你老母收句聲得唔撚得呀死仆街

AHQ好似唔識打順風 剩係識打逆風

好腰力

ching 啦

我屌你老母燈左4次

Impact 手套同把劍唔係撞被動咩 佢唔係第一次咁出裝喇喎

賓仔偷巴龍真係好勁

廢就廢唔關風事

哂左個復活甲 又送埋龍 this is AHQ

屌一下重擊送走6k優勢

用e 頂對面jg 搞到佢冇得重好基本

明明有得破處

留名睇throw

IMPACT

Impact

我屌你老母

TL又靠韓仔

Lms個傻閪轉播可以慢成分鍾

impact

impact1打3

Rainbow靚撚到仆街都要輸

又靠impact

漿神真係好撚廢

IMPACT!!!!

屌你老味咩哇靠

THROW黎THROW去

Cls impact

點解唔一齊打鱷魚先

屌你老味jensen係咪二五仔黎?
黎害鳩大清

TOP DIE

Jensen呢兩場廢撚到

Impact 仲有野賣

wako 廢撚到

1打3

0

J神我屌你老母臭西

又係impact救世

rainbox神大都輸

AHQ例牌LMS劇本 唔意外

Impact一個打3個人既傷
希望淨低果兩個好好檢討下

Impact一抽三

Impact可能勁過The Shy

廢老

大清有機

JENSEN真係食撚左屎今場

場場Kaisa都上腦9衝

top fucking die

wako做咩又R左上去

ahq算係咁啦

高下立見

Jensen今場做乜撚野

兩個0

漿臣食屎啦 賓仔至少偷到巴龍

wako

你咁都講得出
琴日先比人單殺完喎

WAKO唔好飛出去就贏左

WAKO R入去單挑大清 被秒

屌lms對na成日throw到仆街

Wako r入去做乜

琴日有山東 今日有weko

屌 同尋日個場一撚樣

2個0

隻卡莎次次都飛去另一邊送頭痴撚線

Wako打前排就贏
獲獲交 痴撚線

大清今場算係好carry

lms 真係唔識endgame嫁喎

Wako下下大出去
Lms throw game

希望TL打完呢場之後可以汲取下教訓
下場小心啲

我們不要wako了

ahq 真係......

同hka一樣衰收尾

Rainbow大4件ad飛入去比大清屌打 後面三個食impact aoe

屌你老母個個kaisa以為自己係bang可以飛入去1打3

雖然贏左.但TL都要反省下

唔係大木一打三一早teamkill咗

lms劇本

IMPACT 賓仔救世
漿神廢撚足全場
大清關鍵時間又係食晒屎

wako究竟飛邊撚到

屌你老母wako 又飛左去
唔係既話洗撚輸

wako太撚廢。。 rainbow勁到

Wako冇睇JT嗰場？

屌, 真係痴線, 咁都可以輸

TL對住LMS有咁易燈得死咩

Wako 重過jensen

kaisa殺撚左impact贏得啦

做咗咩？
幾波都係wako送

賓仔開局好 柒左半場 都偷到一條巴龍
jensen真係食撚屎柒足全場

5打3都輸 低處未算低

dllm lms幾時可以贏

Lms果種廢

大清仲要插袋

Wako throw撚到

jensen 同mission有得揮

想知漿臣幾多dam

3隊都2:1，爭氣d夾鳩ig出去就perfect

Ahq 打巴龍如果清眼咪贏咗囉

Wako其實好似已經predict咗dL e flash

今場tl中路都幾廢
明明第1場咁carry

LMS真係

本身就輸緊，中段俾false hope就以為有得贏？！

每次都係impact救世

Impact : Top die, mid die, all die and we survive

算啦今年lms打得好過上年好多架啦 叫做有來有往啦

LMS又要靠HKA

後面比酒桶撞 冇辦法

屌你fiesta
低水準到
兩隊d 低級錯誤多到數唔到

屌睇完個波3換1推上高地就熄咗，搞咩反杯

好似未見過凱莎單挑贏剎雅

係都JT

屌你老母Wako

wako...

而家3隊都同分？

琴日hka 今日ahq
台仔真係垃圾 贏咁撚多個團都throw到

impact六千傷 jensen零傷

xayah後期單挑當仔咁打kaisa

招大屈機

Wako同埋個lwx邊個送得勁d

波女
真係廢老

LMS果然冇令我失望

Rainbow 上腦一打二
慢慢推完左啦

岩岩真係有機會
但係大清有酒桶幫手控左一下

JENSEN成場既作用=比對面偷大殺自己友

wako唔沖 5打2 直推主堡

隻酒桶救世

Wako乖乖地打惡魚 戰場分開左根本輕鬆推中完場

酒桶無flash 成場game已經唔同咗

執柒咗佢啦LMS
其他12隊有呢個comp同lead一定贏

笑死 另外三個真係舉鐵咁舉

唔出東山先再講啦

係令人失望方面永遠唔會令人失望

屌 一樣諗法

好撚廢，solo q， better top win

17lv輸smite比個14lv

賓仔幫左大清先打唔嬴
無幫應該殺到
但wako呢下飛入去都好有問題

lms優良傳統

ysera勾中咁多次照輸

邊3個

impact tp緊

impact瘋狂舉鐵

東山屌打完lms中路呀

咪玩啦 如果c9 同tl咁都輸比台仔就真係要檢討啦

呢場又係睇到我心臟病發既一場

Jensen今場真係躺到仆街

而家d 組同s7果陣一樣

大清今年會點

最尾TL個範圍回血係咩黎?

可能諗緊揀咩造型

見到大清笑好開心，有冇人明

開巴龍穩啲

Alex塊面青到

酒桶零傷喎

wako 打 rank 打上腦咩 以為一定打得死人， 食撚晒屎

有冇諗過其實比人燈死嘅係lms
我愛大清啊屌

岩岩一開始未tp
一定夠時間拆

TL 3:3 又近一步

公道講 佢球女比人針到咁樣 係得尾果波係自己失誤姐

事實證明cg陣真係好勁 廢隊玩都差啲贏

LMS根本仲停留係打贏交等於贏Game嘅Patch
衣家主打拎Objectives同Vision Control呢兩樣野LMS真係廢到

impact真係神

core jj 今場算係咁喇
係jensen特別差

剩係呢場都三四次

今日已經唔洗再睇

Just for clarification, @TLCoreJJ meant to ban Rumble for the 5th ban but due
to a client language issue, he wasn’t able to find it in time and we missed a
ban.
如果BAN左RUMBLE TL唔洗咁辛苦

lwx

四保一都走撚左去同akali隻dup

幾耐無打lol

skt impact用自己skin buff

關咩macro事 比人on99偷巴龍咋

香港DL戰勝歸來

Rainbow 對唔住
之前仲話你

今場超勁..可惜

個skin係marin架

史前巨䲔

係贖罪神石咩?

同s7一樣既話就會因為輸比lms 而要同其中一隊打tb
同s6一樣就會輸比泡菜比強國雙殺出局
笑撚死

AHQ之前唔撚洗打，今場羸唔到心態一定炸哂

一波倒
輸巴龍 輸大龍 wako飛入去 三個柒事接住發生

尋日一個唔敢上去A,今日一個就9衝上去A,撈埋一齊翻屋企雙排呀笨

其實你收聲咪得 係咪咁憎佢

個Skin係撚佢架？S5個一屆wor

wako都叫做差少少殺到 lwx係真係R去送

咁睇TL真係幾屈機
bp大失誤都可以靠操作贏返

比人偷巴龍最傷

由中路flash q個吓就知出事啦，上腦啦

本身唔係預佢0:6?

同感，應該打酒桶

佢比潛水佬q左好多次喎呢場失誤多到

大家要邊個
1. 逛街唔敢A既東山
2. 超敢點衝去對面既WAKO

打啲內容起碼無上年3隊咁柒先

果波根本Reset完再食巴龍或者開巴龍迫TL打一波已經可以直接End Game
當然比人偷都係戇鳩，但明顯推完中返出黎對面已經返生Reset完出黎

Week 1永遠贏到開巷，week 2永遠不會令人失望

一個有dmg 一個0 dmg
你揀

咪係
ahq前期咪全部都係打交打到平局出黎
後期一throw就否定埋人地前期

對手係pms

係06呀，但應該之前會0反抗力，打都唔敢打，心態炸哂

東山屌打世一mid

出女妖都好過出死帽喇 次次都比人推牆stun

以為TL前中期咁柒會輸硬冇睇，點知....

一定係wako 起碼想做英雄，東山呢d 垃圾比人爆塔都唔a

作為LMS fans..真係幾撚sad HKA完又Ahq咁樣 屌。。

留意到遠古龍BUFF岩岩好 大清殺完WAKO就完 4火龍加持

梗係2，起碼仲想秀下做英雄

今年大ching 係 2019 年clg 四補一， 隻sup 由aphromo > corejj

大清陰陰嘴笑

不過有一講一 impact好似返撚左去全盛期咁
上場打theshy其實都差少少
一場aatrox一場鱷魚啲鬥士好丁到

乜野之前

之後？

你仲有J Team
冠軍候補

東山連操作都唔想

至少lms啲內容好過上年嘅

講出重點

巴打請善用不推文
我都知好撚刺激
但個post上左熱門呀

Wako今場最少三次單人大技入敵陣送頭 斷優勢
第一次飛球女被秒搞到食唔到巴龍
第二次飛鱷魚被秒搞到巴龍buff廢左
第三次飛大清被秒搞到輸驚

每一次佢只要唔飛打前排就贏左
佢不斷飛 越死越飛
痴撚線 完全無諗過修正問題
最後一波特別離譜
大清已經半血比迫出攻距範圍
佢只要打前排 impact死撚硬
最少拎返座中路高地
結果又大技送頭

sorry sorry

東山同FAKER邊個勁D?

係好睇咗嘅 但個結局永遠都係咁撚戇鳩

又唔好咁講 ,之後都有靚勾既，係最後個波 傻鳩wako 又衝上去先搞成咁

係之後，SOR，打錯

不推文不推文

炮娘比wako玩嬴硬
但kaisa比東山玩就輸緊

Impact 個pool又係大到仆街 佢隻singed都好撚勁
坦又得打又得

唔係有中咩

上場打ig隻船長廢撚到笑喎

TL 打手

啲技打團無吓中

太想make play
呢場佢地打團一路推就贏梗

真世一上

好似冇見過佢玩飛歐拉?

Grex mad埸埸被人輾壓

dllm 次次都俾假希望

有名你叫weaker

唔係點會打足咁多年升降

勾咗咁多下靚嘅
fail一下就話人上腦

老啦 仲玩呢啲英

Wako解咗個E閃

係有啦 個chart係不嬲鳩

琴日既東山黎今鋪打凱沙咪好 唔撚敢沖 匿勁撚後 淨打鱷魚都贏 wako就變琴日炮娘沖上去打 HKA應該贏

賓仔最後唔係0傷架
佢閃E a撞到一下wako

不過Q W R空哂

jensen就真係0傷啦

真係on9先會諗住同滿裝既xayah隻抽

不過目測無咗酒桶都唔會贏

個 0 傷應該係因為riot 可能 計傷既時間點唔同，又或者佢個system 有bug,琴日已經有場係咁

睇情況wako去hka 打中 東山去ahq打ad 又多2隊世界冠軍

琴日HKA果場定頭先AHQ果場接近勝利多D

btw rainbow今場啲大都好靚

我估係吸魔劍吸咗AP傷所以唔計？

Wako佢係咪無q?
如果係
Q cd都咁撚on9上去單挑

屌
原來台狗都有fans㗎?

打4-1 / 1-3-1 應該有更好選擇
同埋我覺得佢偏團戰型選手 好小見佢現分推贏game
Quinn fiora果堆都冇點見佢玩

支那狗都有fans啦

應該會企係牆後面行街

唔夠dwg ig打
可以返得去
同s6 s7嗰陣一樣
你話ig雙殺dwg都有計講
依家真係好被動

hka柒好多啦

最尾個會戰真係美如畫 Rainbow R暈4件 藍寶狂燒

有冇人睇緊wolf台
佢又開始食野

咪玩 最撚憎na
佢今場比中野一係焗交金身 交完比第二招大推埋牆
係冇咩機會交到技

hka
巴龍個波其實肯射已經贏

DL唔trash talk 都可以係個highlight

因為佢E個傷害俾吸魔劍食左 普攻未出到去WAKO就死左 所以0傷

MSI嗰陣UNLALA上埋去佢地頭一齊食添，等睇遲下BANG上去

仲記得琴日SKT贏RNG 佢係到扭黎扭去
笑死我
善用不推文呀手足

btw dl啲訪問可能係成個world表達得最清楚講得最好嘅一個

LMS出去打
一係一面倒柒輸
一係前期輸中期反杯後期再比人反反杯熱血troll game

屌你呢d就真係不科學團戰喇 終極行街

FPX 0-6唔該

梗係2，輸都有野睇。1 真係返台服打soloq 算啦

還我小安

都可能係
佢地個表計埋盾

我想講無賓仔今鋪收撚咗皮
雖然都有送頭空技
偷到巴龍 前期有做野都算係咁

反而jensen我唔知佢做過乜野

食埋一份

呢隊真係有望做LGD2.0

spy應該都唔可以睇少
EU 3rd seed成日爆冷打爆勁隊

安哥咪又係衝

一係太激進
一個太龜
合體會唔會變兩個uzi

如果fpx 輸埋俾 splyce 就好笑

我大Lms 打交世界第一

無遠古龍buff真係夠打
不過好心wako出個天使衣好過出水銀刀啦

支持!

今場TL明顯放水
讓你一個ban
再放軟手腳
最後經鬆雙龍搞掂
完全游刃有餘

spy 硬係覺得平平無奇 但係有黑馬feel

早幾年有隊野叫lgd

大清都無左R同E
一定夠打啦

我覺得應該係q cd
無理由滿血有盾打唔贏半血剎雅

一開波q左落兵仔到
飛左過去之後有q到大清一次
最後都係差1下普攻爆印記

佢真係好得意
WOLF係SKT鐵粉

又kaisa

又黎KAISA

jenson不如叫jenkinson算啦

INT KAISA

我都想食但香港應該閂曬門foodpanda都冇得叫

ban燼

可以複製LGD 經典就最好啦

好撚正

ziv rainbow ysera已經表現唔錯
ziv次次燒都係三個以上

FPX隻kaisa

lms好有潛質拍台港澳電影合拍片

佢好似叮緊嘢食

阿婆蛇又要妹化對面

Rainbow係到開大應該殺晒

吸魔劍個盾唔計佢傷 但E技個CC有撞到出嚟

好可惜既一場

但睇得好熱血既一場

好過上2件

Varus 環繞地球一周q

越睇越肚餓

佢肯減未呀屌
s5睇住佢同佢gay友
1個減完變男神
佢就肥到呢

雖然上場lwx隻kaisa好似食左屎咁
但隊友開得靚 kaisa係真係無腦

食緊nuts

s5個陣囉
霸氣同操作都有
係輸俾bang

阿婆蛇想妹下妹下 妹到維加變大魔王

你睇佢點食野先

咁撚串 亮賽恩 打撚爆你都唔知乜事

肥肥地好可愛

有咩

Ahq又要回家了

Wolf吸收左Bang既體重

特別係盲撐skt呢方面好正

麻煩三隊支那隊十六強就返屋企

當年G2都係亮Vayne跟住贏埋

依條友好撚煩，成日都show 熊同狼人

聽到有人嗌光復香港

隻中路幾勁

fpx爭氣啲......輸

無可能

lms熱血開打

好難

咁麻煩fpx死先

自己扣閃

加埋阿婆戰術
俾佢地拖到30分以上...

熱血 false hope

靚到呢炮娘同lee配合

XERXE咁樣點反打到

下路雲加

EU DIVE

酒桶先啱

靚撚到

好廢fpx 下路完全同lpl 果時唔同

FPX最出名4V2下路
結果俾人4V2

Lwx

sup拎左2個頭

kobbe幾勁

終於有第2隊LGD

支那你都有今日

Bot 又爆

三件支那仔又troll韓仔

我覺得大家唔使咁針對LMS
我睇到JT打爆支那第一已經夠打J

係fpx面前4夾2
真係好似perkz咁講 對面咁鍾意駐下就跟佢駐下

要佢全地圖大絕

高比仔真係進步左好多

究竟e隊fpx點樣統治到lpl

有上年vit影子

LPL第一種子

Doinb carry唔到就輸

lee sin廢到

tian 都廢埋

唔好咁老定住
DOINB RYZE有番咁上下

TIAN

LGD

LPL 全軍覆沒既日子不遠了

係咪好似grf咁內戰王炸

lpl 第一種子都冇好結果😂

炮娘穩定就贏

gimgoon呢下有d冇水準
應該開完R等到夠怒先上去殺

FPX=LGD

Lpl第一種子

望下琴日hka 唔好咁老定

Fnatic 真係要爭氣

呢隻會敢跳，同琴嗰隻冇得比

認真RNG究竟輸比呢隊啲乜？

所以咪話

咁換有西用咩，放隻tris 任farm

下路己爆咁款, 後期維嘉又係好屈咁

蝕撚到傻

依家呢隊FPX真係同奪冠果陣爭太遠

係咪varus q自己溫泉？

Ryze依隻鳩野後期都癲

炮娘已經一件裝

TIAN真係廢左超多

對面有殘血 然後goldV法洛士反方向射Q

雖然買咗fpx贏但好希望eu可以打殘支那隊

究竟DOINB係勁定係單純多古怪野多idea玩既中路呢 今場就見真章

kaisa 好可憐

屌你上場咁保佢佢一野入去送頭

睇打團，佢係少識打團既jg

歐洲佬marco係好過支那

船長好廢真係

而家維加下路強勢？

呢隊LPL又係打2個韓仔咁滯

macro

維加真係有d 屈機

spy勁左咁多

上換support

Spy係隻上路老野廢

係囉，明明play-in 好廢

不演了

仲要係俾維加找左個shutdown

維加肥到痴線，後期唔洗打

燈籠

support

GP同VEIGAR都FREE FARM緊

依隻炮娘

LGD!

TIAN笑死我了

係fpx吹大左
定spy扮野?

FPX 真係嚟攪笑

FPX 係LPL 首名???

應該得心理質素有保證，話晒Age of Mythology 界最強選手之一

EU主場勁d定LPL 1種廢

karsa>tian

doinb 又黎d on9 出裝

無睇幾季 呢條友居然仲有有班落

揀隻LEE逛街

EU第一賽區

覺唔覺呢隊好有當年LGD既味道
LPL 1st seed
吹到好行
又係歐洲打
又係同eu 3rd seed一組

佢不嬲係咁出裝架喎清

買咗fpx,但想睇輸咗之後又比大陸仔屌

會戰做唔到野

睇下ryze 會唔會肥起一打五

俾VEIGAR玩死
入場就暈

明顯lee 比維嘉counter

咁都秒到維加

gimgoon 輸50 cs 真係廢撚到要幫佢gank 過

冰杖

veigar出呢套好R痕

Doinb有機1抽5

好正常炸喎

RYLAI真係唔得
其他應該冇事

佢啲CS去咗Doinb度啫

比著第個一定追求輸出囉

內戰幻神永遠都係出黎柒

可能又好似琴日咁4保1留人比Lwx輸出

Lwx輸成3k

仲未睇得出fpx邊度勁

搞撚笑咩EU

笑tian 班臭hi

GG

話左tian 一舉4

Tian勁撚到

on9 spy

choke

小天救世

-6到TIAN
咁樣W落黎SPLYCE都冇打死佢

tian>karsa

柒過ahq

呢條友真心勁 睇得出有腦

偷巴龍日?

一波返曬黎

ching咁燈

又唔好咁講 琴日karsa成場都踢到SKT仆街

直接打果時己屌打，英雄池勁n 倍

隻中廢撚到戇鳩 又唔大走隻李星

humanoid = trash

55波姐其實

tian唯一一個勁既大陸仔
條下路現撚哂形 仲話top 20

SPY教練

又黎0傷炮娘

前期可能55波 20分鐘後tian勁好多喎

個coach yes咗下然後

隻炮娘又做乜撚野0傷

炮娘呢隻英有毒?

東山

輸100兵 中路

唔係秒左咩...

9k swing

doinb洗兵洗到

仲有得打

其實d中路撚唔惦隻炮娘，點解唔調隻ad去中路，mid去下路玩維加

1隻巴龍9k

雷茲出埋加速

tian 下年轉ig or rng 先有機會拎到msi or s10

呢件好早出左

Top bot露晒底

明明TIAN Q完左之後直接打埋都得
又驚左
跟住就係上面有巴打講，唔大走隻LEE

ig la

練英易過練兵線控制

好想知 維加 疊成點

又俾人秒

炒鳩左件垃圾啦
之前CORKI自爆又係佢

除咗faker真係唔好出跑娘

molamola

隻炮娘

又唔交閃 第幾次

舉撚到手軟呀tian

隻炮妹廢撚到

小天

笑死
隻trist出返嚟唔夠五秒

連死2次

隻炮娘廢撚到笑

就咁睇直程係對隻英雄了解不足

屌你一出黎又俾人秒

FPX Humanoid

唔識玩炮娘就咪撚用啦on9

屌你老母呢場真係質人食屎

隻炮娘復活左5秒又死

隻炮娘笑撚死人

垃圾真係垃圾

唔明一個咁撚勁既，呢到d 人都可以唔識睇

FPX咁撚垃圾都輸
on99

mission表示嗱,唔止我一個撚唔掂隻炮娘㗎

小天好撚勁

RNG 點解會輸俾佢地

有睇lpl 就知小天係好撚勁

死仆街玩得咁廢就咪撚死出黎獻世啦

東山炮娘 vs Humanoid炮娘
我買東山贏

個距離唔夠 要再行近
一係跳上去
個波我睇就算拎到巴龍
都要死3至5件

炮娘真係faker先玩得

之前有個解說講過fpx食完巴龍滾雪球速度同g2一樣咁撚快

對面比人咁樣中野連動入侵先起唔到機 去到中期打團照樣carry到

ok 原諒東山 係隻英太難玩 除左faker

Mid tristana真係好多廢物

點解JT會贏到佢地

中路一係炮娘一係娘炮

中路選手撚唔掂ad
暫時得faker

真，無咩人玩得好
善用不推文呀咁多位

我哋兩個都係零傷 但係我最後先送頭

冇睇
呢隊野係咪呢個season先崛起
不過件中路都幾勁下

JT選打團英

FPX如果冇反CUP到 肯定唔洗回國

除左FAKER 邊個玩得掂Tristana

kobbe 幾勁 佢中上隊友真係好廢

好多人用tristana都會柒一野
Cody sun
bang
mission

咁都要跳架大佬

人地LPL 第一種子 中野聯動唔洗你教

終於有levi 兵長睇

呢隻炮娘仲衰撚過東山
東山係A唔到企後面睇戲
呢隻係A唔到企係前面比人秒

Fpx走不遠 最多8強

中琴日打越南仔好勁

好sorry

LWX每波都大入去送

其實呢個meta 點解要ad打中, 換隻法師打下路?

玩tristina中點解唔用lucian/corki

係得炮娘去中勁咋

我夠知啦
我淨係想寸佢

越南今年都係麻麻
GAM好難講
兵長冇做太多野好似冇行咁

都岩 結果論返黎睇
跳上去拎巴龍 死4個隊友
佢自己應該留到一個

條bot露撚晒底
Lwx 廢到

聽講呢個meta打中上
AD carry好困難

我見有時都有黑人

為左拎TOWER GOLD 前期AD滖雪球能力太強

黑人而家邊放得係中

中下重撚到

堆Player令我質疑Tristana能力

doinb唔再玩Sion呢D角既話之前打JT就唔使咁被動

連介面都換埋殘體

對完前6LV線之後9成中路迷失自我

返返去以前集中養兵長就夠啦嬴唔到都實好睇

GAM真係屎左超多
我記得GAM以前果個AD好似叫SLAY定唔知咩?
佢都有番咁上下水準，佢下路炸彈仔我記得玩得幾好

tristana推線快 易點塔

Rookie 出完 用炮娘原因係可以scaling patch 中下路都係late game scaling
Tris 有位移 對線強勢 可以flex 有後期
Pick 中路幾匘勁

上場佢拎RYZE既話 應該贏左好耐

越南果個ZERO打TOP果條友仲係唔係到

推線快，走唔走線都屈機，好似岩岩唔跟你走就可以中路狂推塔

睇唔起JT搞到咁
下場見真章

打Fpx 基本上ryze同gp 係唔放得

想JT贏
又想睇兵長表演 好矛盾

到時要睇FPX中路個POOL
應該可以出KLED?好似唔錯
記得DOINB S6比人屌剩係識LULU/維克特

兵長表演完
jt贏
super

訓陣睇G2吊起C9黎砌

屌 無得睇大陸喱崩潰

Rookie係焗住出 因為打少隻JG

Doinb出名個pool 好大
咩英都識玩

Fabian 'GrabbZ' Lohmann
@G2GrabbZ
4 champions can prevent Lee from entering the pit but nah roll out the red carpet for him

但係兵長啲隊友好廢

我第一次聽佢pool大

唔係話夾硬想轉隊俾人罰定唔知點咩

騎呢pool 黎講叫大既

ZERO好似唔錯
而家無埋兵長贏到既話真係奇跡

AHQ HKA SPY

三大Throw

反而fpx個top 知佢打左好耐
但一路都唔多出名, 冇啦啦今年彈起

潘森 納帝 波比

有doinb果隊既TOP同埋AD係LPL就會好似好勁
之前係RW果陣mouse同埋smlz都係咁

impact 又上場

Doinb好似係caller ?

CTBC J T 個CTBC係咩意思

不嬲都唔差既但唔係壓制型囉

台灣既其中一間銀行黎
好似叫台灣中信定乜9

佢係出名玩堆非meta英

中信唔係支那架咩

集氣JT

中國信託商業銀行
台資黎

中信銀行係支那
中國信托係台灣

JT logo 個we are family 真係破壞哂個美感

剩係粒星我覺得OK
但係加埋D字同埋CTBC真係好撚柒

你唔講都無留意

first pick 星朵拉係咩玩法重要大家都唔搶JG

納帝都非meta?

加油gam

星朵拉係flex pick皇牌
一定會first pick

用黎flex ? Syndra中下路都得

越南仔無撚哂D非主流PICK

想問世界賽到而加有冇一場係冇ban潘森，好似每場都必ban仲要第一ban

感覺lpl d top 得TS 係S 級
其他都係B級咁上下
反而lck 都有kiin 呢d A 級

外卡學人玩夜曲

Gimgoon今年好似幾勁 只係睇左一兩場highlight

有場外卡玩過，贏左

因為呢個版已經冇咩非主流pick可以揀

納帝中路係咪META?

越南夜曲上年定前年世界賽好正架

JT 個陣好似麻麻地

正覺佢個樣有d 似cuvee
冇咩特別咁

船長下路爆撚死哂對面

屌打FNC 5分鐘上6lv

我以為講緊前幾個patch

兵長都唔識

你估仲似S7果陣打得咁癲咩

有無睇上年

我大JT係冠軍侯補
點會輸外卡隊

打到FNC變智障

兵長夜曲

今鋪換咗隻sup 如果都係咁就可以06

上路咁就玩完

fofo 比人單殺

calculated

又一個中路黑鬼

Rest 船長 係lms算勁

lucian點解要買污濁藥劑

kiaya

LMS又都真係冇乜幾個識玩船長

想前期壓線壓得耐D

全世界都打後期scaling Lucian 係乜撚黎好撚怪

冇咩人用小花個skin

個個都剩係識開手槍唔識連桶

Levi 咁快升到6

越南仔無哂前期個種癲狗打法

hana真係好廢

B 4隊垃圾

兵長

隻thresh有冇Q中過

熟悉嘅台灣隊返黎了

Fofo無阿卡莉變咗唔識玩咁

無閃尿狼都好大股狼味

我屌你老母一間hka中路咪撚再迫害我地香港人

今場係咪要靠the rest carry

拒絕做meta slave

兵長夜曲真係勁

點解視野可以輸咁多

老闆奶共真係好諷刺

想聽越南文訪問

隻sup

黑鬼肥唔起
kled肥起

早知買越南佬

唔係上場jt 勁係fpx 堅廢1 tian 舉4

對面咁多隻engage 好難贏

koola 有delay啊?可以無下中既

JT都收皮 fofo 0dam

FOFO呢個大戰犯無人講

早兩日吹捧fofo又燈死左

Rest miss 曬啲兵

黑鬼今次world 有冇贏過...
cg grf ig 拎親都輸
打人細力到好似rj 咁

屌你koala

一次都拉唔中

EDG個年開始已經冇好結果

yellowstar

隻Thresh

Yellowstar

中技未

可能要叫faker 示範點玩

隻燈籠垃圾到

FAKER有冇玩過?

koala全空
fofo走位柒

Akali依隻野真係弱智
點解尋日3z可以玩到咁

除咗招燈籠 koala有咩用

印象中少玩

癲狗式打法

隻kaisa 勁過lms 果d

點解要pick路西恩唔pick炮娘？
fofo唔會玩得衰過東山掛

屠到crown之後狂打rank練黑人比教練屌

有玩過 打KT果時

JT咩事咁多失誤 路西恩中有咩用

丁team 頭先唔係圍埋一齊,真係俾kiaya同zero輪姦殺左個

殺1個sup交3招r jt真係想送一波大既比對面

GP連續兩次空大

呢組應該四隊1-1

3z船長大技鳩開

陣間原來仲有場hka..
唔知睇唔睇好..話哂香港隊

spam free hong kong架咋
比賽唔使睇

呢場越南仔上撚哂身

屌你老母 3z呢波又唔大技
係咪傻架

我諗廿幾分鐘都end game

28分鐘0塔

一日有mission一日都唔使睇

HKA VS 獅鳥

lms講到越南仔個陣垃圾咁款
但路閪恩已經無咩用

仲要對chovy..打jensen 都比人outfarm 咁多cs

gam d 鳩開真係拖得去應該JT 贏

插下眼 清下眼咁啦
衝到埋黎咪掃一掃

攞過pentakill

3z

對面上中野無哂r jt咁都唔敢逼巴龍

掃走Akali

越南仔攻唔到了

b 組真係冇咩matchup 想睇
全部都尻尻地

打到皇冠哥崩潰

想問蜘蛛招E係唔係冇中過

真係最廢果組

第一次見咁保守既蜘蛛

想睇佢教人點玩黑鬼

jt 指向技未中過

依個teamfight打到街場咁

睇金身睇撚到忟全場開左有冇50次 屌你

見蜘蛛諗起anx 用蜘蛛撚法王

我諗首名次名都八強止步

係咪仲係台灣高PING得濟啊?
點解人堆到都拉空氣

打撚到四十分鐘推唔推到四座塔...

屌真係好on9果個位打左4波都係廢分推啦

越南人只能打野戰

蜘蛛交咩閃

只要有一波jt無好好咁一開波就逼到zeros招r
akali好易團戰串燒ace

rest 真係冇改錯名
番屋企訓覺啦

兩隊都好唔掂
咁耐都係推得3個塔

啱啱返到 Ahq咁好打既

ap招大?

kiyaya

贏到hihi 都食唔到baron

想迫害大清

gp

好有娛樂性

Lms準備1-17

屌DIVE就一齊DIVE 一個一個走用晒FLASH 死埋JM9

個ZEROS想點撚樣呀

真係冥想都知jt會點輸團
人地失誤咁多次唔去捉放幾次機會

Zeros jm9

笑死 好似小丑

睇左幾次，今場幾個位都好想秀。

我睇咗乜撚嘢

DARKNESSSSSSS

OMEGALUL

笑死 同一個方法試到得為止

睇左呢個play幾多次

佢玩得好開心
佢個樣好好笑

玩aram 咁
一齊人就五打五

合拼岩架啦

以為係咁replay

做乜鳩JT玩咁既垃圾陣

仆街FPX搞到睇唔到0-18

呢個真

都唔係合越南

佢係算勁既
一入隊成隊起死回生

好似睇狂replay咁

VIETNAM > TAIWAN

gam係未越南隊？

呢個垃圾陣
黑鬼都企唔到兩秒

隻akali

係

JT

屌你睇rp咁

兵長:終於唔洗舉重

開大走住屌

PICK 英真係ON9 JT

lms好似正式國際賽第一次輸越南

有得聽越南文訪問

GAM>JT>FPX

起碼6次

同一個位打左四五次

頭先中路有個位，E標記完
E2過去R走
當李星咁玩

Pick星朵位黑人做乜鳩

中路lucian 就係垃圾， 咁多年大賽都係

ban pick完已經好想知JT 點蠃，後期兩野被人秒

NaM

贏lpl first seed
輸越南

竟然勁咗貢多既

舊年電狗先輸完俾PVB

好似見親都閪 不過特別記得上年uzi

屌 我都睇到
佢玩撚到成隻lee咁

會戰成5500傷

痴線 黑鬼前期俾人單殺 outplay

船長有無贏過

上年fw咪比pvb做水鬼拉落黎

劫富濟貧

GP 呢d 英隊友頂唔住真係好廢

岩岩最尾個團戰小V跑走位定比隊友集體放棄
比人痴到死左就唔夠輸出

隻星朵拉都唔知有咩鳩用

再給東山一次機會

有睇越南打蛇隊都知越南幾廢屌打左JT
LMS解散得好

越南加油

準備又有得笑東山

咁膽就拎多次炮娘

FREE HONG KONG

TS 係咪贏過

老老實實REST幾勁
但係fofo今次又雷我FO哥

應該係失誤..
兵長同kiaya 幾次開大都係想捉小v同koala
送佢兩個落去, 但幾次都唔成功

呢場最雷一定係Koala

hana玩Elise前6LV帶唔到風向
FOFO比人單殺
呢個前期陣注定無撚用

FREE HONG KONG ATTITUDE

b組4組11

屌你d就3組21

教練雷D 比佢地自己PICK 英LA 屌佢

連西門都自嘲AHQ 0-3

繼續百屌東山

Rest盡曬力

jt 應該都無緣入8強架喇

佢成場唯一用處就係食中路招撞

LMS第一打線王FOFO比人單殺仲要遠攻打近攻
elise前期風向帶唔到(唔知係咪因為fofo比人單殺)
koala四大皆空
小V最尾團戰打錯位
REST:屌我做錯D乜

gimgoon一路打得好
永遠唔會輸佢

根本唔應該pick黑鬼，真係垃圾英

打線輸 打團0 坦 廢能到

打JT果場關錯人咪搞到輸

今場隻SUP廢到嘔

年年世界賽都廢到cls

LMS台係咪都話這波不虧
唔講我以為聽緊LPL

路西瓜放去下路配隻雷西好過啦，你小v隻星朵拉又唔係玩得好熟手

鱷魚好似好勁

上年係得KOALA係BP比人針對WO

這波不虧
有點可惜
還可以哦
還能打

用炮娘好過

等睇東山再雷一場

越南話黎啦

集氣spy贏埋JT送佢地落去

levi兵長

屌佢 早Ｄ 知自己輸乜好都好，教練反省下啦

不漏洞奶！

rap god

年年開個靚頭都用低能陣送番，簡單main英咪得 星朵拉ad咩meta

百屌東山

levi又幾靚仔

用卡密兒 好過

Nah~~ Mum ~~ Arrr~~~~

越南話真係好難頂

去左美國成年都唔識英文

其實兵長幾靚仔

會唔會再見到炮娘

上年係成隊都廢
係LMS除左蛇蛇呢兩年無人同到佢比wor
但今年世界賽明顯啟榮同小汪都勁過佢

上場FPX唔係玩撚屌陣既話其實唔會輸

上場都廢

木精塞改

平時好勁

俾一年你由零開始學英文都唔得啦

真係好撚憎呢個垃圾bp
完全傷透了我的心

杜奶夜瘦

Sword係咪瘦咗？

又要睇東山 今日既我已經唔係琴日既我 睇開了

集體binc

GRF BP完全睇唔起HKA

又mission

grf突登ban?

190K人 FREE HONG KONG

ban炮娘 笑死

做咩BAN左東山隻成名角

笑死

屌你老母洗唔洗貢串

chawy

搞撚錯ban炮娘
grf擺明讓賽

Grf 串得起HKA 啦

LMS 英：SYNDRA

中路爆炸 留名睇東山中路輸cs被單殺

又係呢d閪英

粗肥真係特別鍾情IRELIA

HKA拿手陣容全放
BAN埋你中路上隻最troll果隻
真係好睇唔起HKA

泰山lee

讓ban我係HKA應該會直接秒選蓋倫喵 尋日差D打爆C9

準備 chovy真的很強

唔撚係留last pick比廢柴中路呀嘩

會唔會黎個反高潮
今日lms得hka贏

先唔講駕駛員 淨係個陣ＨＫＡ都出哂事啦

中路唔比人單殺+輸小過50兵當mission贏線

咩垃圾ban pick用garen 貓好過啦

睇唔明HKA嗰陣

唔係輸硬

粗肥中EZ

Mission 刺客英on99

有mission叫佢玩痴漢陣
佢隻呀卡莉分分鍾成場D大唔打人剩係飛後期

睇下GRF要幾耐時間打穿條中上路

HKA嗰咩垃圾陣

應該15分鐘完場

正，又有得睇我大Mission

Chovy Ezreal
佢好似練咗好耐

已經想像到東山兩下R用晒黎走佬既畫面

睇BP輸左了

Missing 會唔會百屌成材呢

2點正準時打今日第6場 好波

比人秒拆解

grf呢個開局 笑死

wtf grf

打mission都唔玩野咁幾時玩

點解唔玩蓋倫喵，係咪驚15就完場

真係諗唔到嗰垃圾陣要點贏

wow

多謝

屌你咩神獸隊

chovy心諗俾d咁既垃圾做我對手is侮辱

HKA唔好再比希望我好唔好呀屌你老母

....

HK!

WOW

grf

0-3 開場

玩HELL MODE

Grf支持香港